今日3月28日及明日3月29日嘅確診數字極具意義

3月2日是政府第一日復工，距今差唔多有兩個14天。
如果升到日均100以上，證明復工影響已經撻著咗疫潮，接下來一星期本地感染會令香港於四月7日前達到2000。

唔關事
係要睇復工既頭十四日 唔係復工第一日
你識唔撚識架

關咩事
依家9成都係外地輸入同佢地既密切

70單